کارشناسی خودرو چیست
امروزه خرید و فروش خودرو بین مردم رواج زیادی دارد. بیشتر افرادی که قصد خرید خودرو اعم از خودرو دست دوم و یا حتی صفر کیلومتر را دارند، برای اطمینان از سلامت خودرو مورد نظر نیازمند کارشناسی خودرو هستند. بیشترین میزان درخواست افراد برای کارشناسی خودرو در خصوص خرید خودرو دست دوم است. خرید خودرو دست دوم بدون مشورت در مورد صحت و سلامت خودرو با یک فرد متخصص می تواند ضررهای مالی زیادی را برای شما داشته باشد.

منظور از کارشناسی خودرو بررسی کامل و صفر تا صد خودرو است. در کارشناسی خودرو رنگ و بدنه خودرو، قطعات تعویضی، وضعیت ترمز و فرمان، چکاپ کامل موتور و گیربکس، تست قطعات کامپیوتری و الکترونیکی، تست رانندگی، میزان کارکرد خودرو و سایر موارد لازم به منظور چک کردن سلامت و تعیین ارزش واقعی خودرو بررسی می شود

https://mashinbank.com/%DA%A9%D8%A7%D8%B1%D8%B4%D9%86%D8%A7%D8%B3%DB%8C-%D8%AE%D9%88%D8%AF%D8%B1%D9%88
.